搬去吹水台?(18)

所以話連登多小朋友同廢青真係無講錯

LIHKG @ Android